我也想大喝一杯''醉生夢死''

人的煩惱就是記性太好，如果可以把所有事都忘掉，以後每一日都是個新開始，你說多好。

深夜訓唔著 突然諗起 唉

咁夜 應該都冇巴打理我
我都係努力入睡

當愈想忘記，就愈清醒

我一直都厭倦同人建築感情
到最後，一無所有

做人真沒趣
但又沒有勇氣面對死亡
我這種人
很窩囊
一生也潦倒

難道人生路上，伴著既只有自己

這就是一無所有

更可悲既係，淚水也沒有
彷彿已習慣，也徹底看透

我只想訴苦，但沒對象
只好在這，自言自語

滿頭青絲 想到白了仍懶得脫落
林夕作得一首好詞

我也計是瘋了

沒什麼值得留戀

漫長黑夜

醒來便是路上

加油

Hi